急！邊到維修notebook最快最好

頭先跌一跌 跟住開返個mon即刻黑白灰間條咗
我估入面啲線鬆左/顯卡跌壞左
請教各位邊到整機最好最有效率
入面有功課 好急用

心急人上

hdmi出其他mon睇下用唔用到先

代理

有冇邊間推介 我堅急 想直接整

吓，似直接跌爆咗個mon 呀？

我估線鬆左姐
黃金福仁高登有邊到係快靚正架

返原廠整

原廠起碼拖我個幾月(經驗之談
有冇一兩個鐘內搞掂架
拜託

3千蚊,即到你屋企